# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-03-09 23:58+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: accounts/templates/accounts/login.html:10
msgid "User Privacy Policy"
msgstr "用户政策"

#: accounts/templates/accounts/login.html:17
msgid "Sign in with Facebook"
msgstr "通过 FACEBOOK 登陆"

#: accounts/templates/accounts/login.html:22
msgid "Sign in with Google"
msgstr "通过 GOOGLE 登陆"

#: accounts/templates/accounts/login.html:28
msgid "Sign in with Naver"
msgstr ""

#: accounts/templates/accounts/login.html:33
msgid "Sign in with Kakao"
msgstr ""

#: accounts/templates/accounts/myprofile.html:24
msgid "User name and Profile"
msgstr "个人名字和照片"

#: accounts/templates/accounts/myprofile.html:57
#: onmap/templates/onmap/partial/pos_add.html:49
#: onmap/templates/onmap/position_edit.html:71
#: proposal/templates/proposal/proposal_add.html:50
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: accounts/templates/accounts/myprofile.html:67
msgid "User map and Pictures"
msgstr "用户地图和照片"

#: accounts/templates/accounts/myprofile.html:86
msgid "Crop the photo"
msgstr "照片编辑"

#: accounts/templates/accounts/myprofile.html:94
msgid "Crop and Upload"
msgstr "编辑后上传"

#: allOnMap/settings/common.py:120
msgid "English"
msgstr ""

#: allOnMap/settings/common.py:121
msgid "Korean"
msgstr ""

#: allOnMap/settings/common.py:122
msgid "Chinese"
msgstr ""

#: onmap/forms.py:8 onmap/forms.py:26
msgid "More than 2 words...."
msgstr "两个字以上"

#: onmap/forms.py:9 onmap/forms.py:27
#: onmap/templates/onmap/partial/pos_add.html:22
#: onmap/templates/onmap/position_edit.html:31
msgid "Do you want this posting to be public?"
msgstr "您希望这地图共享别人？"

#: onmap/templates/onmap/home.html:17
msgid ""
"Just upload a picture of your smartphone or digital camera to the site and "
"the location of the photo is displayed on the map."
msgstr "只需将您的智能手机或数码相机的图片上传到该网站，照片的位置就会显示在地图上。"

#: onmap/templates/onmap/home.html:18
msgid "Please record your goals or accomplishments on your map."
msgstr "请在你的地图上记录你的目标或成就。"

#: onmap/templates/onmap/home.html:20 onmap/templates/onmap/home.html:29
#: onmap/templates/onmap/home.html:38 onmap/templates/onmap/home.html:47
#: onmap/templates/onmap/home.html:56 onmap/templates/onmap/home.html:65
msgid "Try..."
msgstr "试试看看"

#: onmap/templates/onmap/home.html:28
msgid "Select the first Add menu."
msgstr "选择”ADD”菜单。"

#: onmap/templates/onmap/home.html:37
msgid ""
"Second, please upload a picture of your smartphone or digital camera to the "
"site based on the topic"
msgstr "其次，请智能手机或数码相机的图片上传到网站"

#: onmap/templates/onmap/home.html:46
msgid ""
"Third, the photo automatically displays on map where the picture was taken."
msgstr "该照片会自动显示在拍摄照片的地图上。"

#: onmap/templates/onmap/home.html:55
msgid ""
"Fourth, you can add photos that you uploaded elsewhere through editing to "
"enrich the topic."
msgstr "您可以通过编辑添加您在其他位置上传的照片以丰富主题"

#: onmap/templates/onmap/home.html:64
msgid "Fifth, you can share with map links posted by others.."
msgstr "您可以与其他人发布的地图链接分享"

#: onmap/templates/onmap/partial/pos_add.html:4
#: onmap/templates/onmap/partial/pos_add.html:42
#: proposal/templates/proposal/proposal_add.html:43
msgid "Add Picture"
msgstr "增加照片"

#: onmap/templates/onmap/position_apicall.html:26
msgid "This contents is not public. You don't have a access privilages."
msgstr "此内容不公开。 您没有访问权限。"

#: onmap/templates/onmap/position_apicall.html:40
#: onmap/templates/onmap/position_detail.html:53
#: onmap/templates/onmap/position_mylist_ajax.html:17
#: onmap/templates/onmap/position_popularlist_ajax.html:17
msgid "viewed"
msgstr "次 看着"

#: onmap/templates/onmap/position_detail.html:32
msgid "Infomation"
msgstr "情报"

#: onmap/templates/onmap/position_detail.html:35
msgid "If you sign up, all records will be saved and available for future use."
msgstr "如果您注册，所有记录将被保存并可供将来使用。"

#: onmap/templates/onmap/position_detail.html:51
msgid "create time"
msgstr "编辑时间"

#: onmap/templates/onmap/position_detail.html:54
#: onmap/templates/onmap/position_mylist_ajax.html:18
#: onmap/templates/onmap/position_popularlist_ajax.html:18
msgid "likes"
msgstr "喜欢"

#: onmap/templates/onmap/position_detail.html:60
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: onmap/templates/onmap/position_detail.html:61
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: onmap/templates/onmap/position_detail.html:69
msgid "You chose 'Public'"
msgstr "您选择‘公开’"

#: onmap/templates/onmap/position_detail.html:71
msgid "You chose 'Not Public'"
msgstr "您选择‘不公开’"

#: onmap/templates/onmap/position_detail.html:93
msgid "Copy to clipboard"
msgstr "拷贝内存"

#: onmap/templates/onmap/position_edit.html:13
msgid "Edit Position"
msgstr "编辑地图"

#: onmap/templates/onmap/position_edit.html:44
msgid "Pictures which already were included"
msgstr "已经包括的照片"

#: onmap/templates/onmap/position_edit.html:45
msgid "If you unselect it, it will be deleted from"
msgstr "如果不选择的话，地图上删除的"

#: onmap/templates/onmap/position_edit.html:59
msgid "Pictures which were not included."
msgstr "还没有包括的照片"

#: onmap/templates/onmap/position_edit.html:60
msgid "If you select it, it will be added to"
msgstr "如果选择的话， 增加到地图"

#: onmap/templates/onmap/position_mylist.html:17
msgid "My List"
msgstr "我的目录"

#: onmap/templates/onmap/position_mylist.html:42
#: onmap/templates/onmap/position_popularlist.html:27
msgid "More Positions"
msgstr ""

#: onmap/templates/onmap/position_popularlist.html:18
msgid "Popular Map List"
msgstr ""

#: proposal/templates/proposal/proposal_add.html:13
msgid "Proposal about PictureOnMap"
msgstr ""

#: templates/base.html:61
msgid "gives all content the vitality of location"
msgstr ""

#: templates/header_menu.html:16 templates/header_menu.html:44
msgid "Login/SignUp"
msgstr ""
